好多外國記者 全世界直播緊架！

唔好搞死人

保留好形象

[文宣] 公安單野..........

成場運動俾隊友搞衰哂!

香港好危險

搞到咁樣 仲邊有好印象

只會覺得佢地黎香港旅行都會比人圍

今次真係攬炒一鋪清袋

屌那媽，嗌撚住都仲要郁手

咁樣攬炒法

睇到灰 比你打死條友 又有咩用 用下腦啦好心

認真 打死個公安同支那人有咩用
唔冷靜好易反cup

全世界望住，行私刑好唔好

有幾可有人係叫極都唔停

好事黎 叫旅客唔好黎香港

班仆街斬鳩人就沒事
我地打鳩番去就運動完了
屌你老味

P牌推唔到自己個po

親身同現場個外國記者傾過
求認真睇

中後段我先到場
發現有3個可疑人喺到唱雙簧
不段話見到踢人打人既係帶住耳機，叫我地放人
佢地不停轉換位置，然後相繼認同對方

跟住我見到有外國記者解釋經過
佢係第一身見到事發經過，有show相比我地睇
首先佢話個疑似公安一被發現
已經好多人圍上去想出手
佢影到一個人攞住棍想打
上前想保個公安，比人打傷埋
個個不斷踢，個記者用身去擋都踢
眼同手都受傷，比人拉返出來先無事
佢話開頭用棍篤人嗰個一打完就散水
我問有無見到”帶耳機人”
佢話無，但太亂不能肯定

比人完美劇本哂啦！
機場張皇牌送出去比人！

吊 ，咁樣醫護唔會聲援市民

睇佢點報導

有意見去現場

搞衰哂喇，個畫面真係好難睇。

咁多記者係到

我知你講邊個，綠色衫果個，同埋個紋身女。